屌你老母到底狗鐵part time點apply？

上網apply咗幾十次
學校有email有招募又apply過
完全冇回音係咩事

屌你老母手殘開錯台tim

幾時有招聘日又唔柒知

留名

你樣衰囉

屌樣都未見呀
見咗唔請都心熄啲呀

巴打你都係？

佢好似淨係係招聘雜誌出招聘日廣告

屌佢老母啦

Pish

寄信等半個月左右
唔好理咁多總之返工放工時間你剔晒死口話ok就得
到請左落站過一排就話學業/正職撞時間申請調時間
唔得就quit算啦

我已經剔鳩曬話得
屌通真係樣太柒？

寄信啦，我之前都係寄信，同事都係寄信